借錢訂咗80部iPhone😢

果陣聽朋友講，借錢訂咗80部iphone。。。
點知完全放唔出
就算原價放都蝕9萬幾利息
更何況賤價放，更何況放唔出。。。
我仲讀緊書。。唔敢同屋企人講。。
屋企住公屋。。好窮。。。
原本打算賺一筆錢威比老豆老母睇
我都係第一次同人借錢。。第一次炒賣
點知道會搞成咁。。完全唔知點算。

49000同係求其收一部，ok?

Strong Hold

有圖😢

發

Strong hold

諗好邊到買樓未？

Lm

自用驚閪咩

驚閪咩
攞返上支那放 大把人想要

每部減價放

可以幫你買

熟口熟面。。。
假膠

未必炒唔起既

正股怕西咩？

Ching我都係呀
Apple搞到我地D炒賣師冇啖好食

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

唔洗約經紀睇樓啦
轉去睇骨灰龕位啦

諗住係邊到跳樓未

師兄 好重貨

假鳩

上年細細哋借咗廿萬買咗廿部都賺咗兩萬蚊
估唔到今年要蝕

On9仔 自己用哂佢啦

驚咩？

咁快有現貨

自膠

上年啲貨嚟

我捱下義氣3000蚊幫你收一部

屌你影相影埋user name先同我講嘢

坐時光機返去影❓

100蚊一公斤收
明益你

又話第一次炒又話上年賺兩萬

1000蚊幫你收晒佢

仲有得AOS 出貨22號

cut單保平安啦

發達啦今次

我都第一次屌樓主老母
都幾多毛好在唔牛肺

數量2

未買過iPhone?
每單最多2 部

點解可以有圖又剩都係假嘅

唔錯 有圖但欠缺創意
2/10

又話第一次借錢同炒賣
又有上年細細哋
又會唔會有再上一年試下水溫借咗十萬買咗十部

屌，炒牛皮膠紙仲好啦

我開價先， $100一卷

一年換一部 可以用到100歲

讀緊書都可以借到差唔多百萬，樓豬都係人才來

今次有上網搵圖 就10分比6分你啦

義海 8000 收

未買過, 無錢買

OK cls

抵死 炒家死全家

你上網搵返上面啲圖畀我睇

Cut單咪得

用程式一個人訂80部???

無入息都借到？
你老母借比你？

哇....賺死人咩

入黎都係為左睇呢張圖

2000蚊
收兩部

住公屋，讀緊書都可以借幾十萬

9000幫你收

揸高達都夠囉

On9 係人都可以訂 你仲唸住有得炒？
之前要用身份證登記抽籤先可以買就話炒得起 讀咁多書都用下個腦先

半價幫你要一部

$100

留到十月一會好好賣

自己攞黎，無得怨

我想收部 tg starstar123

屌你吖，曬命，你好野，呢鋪俾你食正頭水啦！

咩年代仲有人炒iPhone

回帶撚

巴打幫你1萬要部XS max 256gb 黑色

見你有圖咪同你認真下

80部 XS Max 512 啱啱好100萬
9萬息, 即係9%
香港法例規定年息最高60%
借問聲你筆錢係咪半年前借落

0.5/10 重作

抵啦 死炒狗

未出貨嘅快撚啲CUT機啦大貨呀
炒家先達狗

On9

同樣借錢

隻熊仔滾幾個星期都滾左幾廿萬返黎

以為係假膠

繼續吹
學生哥借到九十萬

毅進星 100

借多d，囤積全部貨，你就係大贏家

8折收

又衝出來

好似喺高登見過了，訂咗8000部🤣

一百蚊一部幫你收曬佢

你平放俾我，我收囉

賺就賺2萬

以為自己好撚醒？

炒賣狗抵撚死

講起點解今年無見佢出黎講野既

3000收1部，放搵我

喂！炒狗，跳樓死左去啦好嗎？

你唔撚識中文？衝岀黎7

大生意

iphone都炒得 咁condom都得啦

公屋仔諗野真係無撚腦

我公司老細自己ir左兩部
叫我果日出去拎
有錢佬都唔洗買炒價啦

假膠

連登仔好低汁

洗唔洗幫你收一兩部

xs 就買唔起啦

xr -1000要一部

讀緊書住公屋，借5萬都無人財仔借啦。

借80萬

重作啦屌你

抵撚死

睇人仆街最開心

我幫你收兩部ok ?

香港賣都好地地 上大陸俾人周到就好笑。渣都無

推

留名

先達收緊+51$
決定IR 都攞埋佢
賺死了🤤

又話80部

80 部aos 仲等緊收件 收得一半
都唔知趕唔趕得切負數前賣
賣咁啲先

1100

1M 要哂
留TG

當全部係Xs MAX，金色，512GB，一部12,499
你1M收哂，樓主都仲有賺

賺80

有人信

學生借到80個
難少少囉

樓主轉個手就袋幾百萬

行機驚闑閪咩

-500 收一部大黑512

原價+$2 收 有意pm

算啦，我蝕底啲，九千蚊同你收一部

原價 tg me

$12500 收 自用 有意pm

好心d報紙佬咪撚on9啦

笑撚死 炒賣師 on lun 9 仆街窮西炒家就炒家

撚撚下狗撚埋明報傻西記者

d 記者真係 是但有d 野 唔理真假就寫

直必出現了

你睇清楚日期

ok